幣少以3100萬美金買左同巴菲特午餐

2019年巴菲特慈善午餐拍賣贏家身份揭曉！中國人、來自「幣圈」、90後——波場TRON創始人孫宇晨。

孫宇晨通過推特正式發佈了這一消息：「我正式宣佈，我贏得了創下紀錄的20屆巴菲特慈善午餐拍賣。我還會邀請區塊鏈行業的領軍者們一起會見這位投資泰斗。我希望這會讓每一個人都受益。」

消息下方，孫宇晨還發布了一張自己的宣傳照，左側是滿臉笑容的巴菲特，右側則寫有「以456.7888萬美元贏得巴菲特慈善午餐拍賣」的字樣。

眾所周知，巴菲特一直對比特幣持厭惡、懷疑態度，所以消息傳出後，大家第一反應是，這飯要怎麼吃？

據新浪財經最新報道，當巴菲特被問及他如何評論中國加密貨幣企業家中標慈善午餐一事時，他朗聲大笑，並且表示，期待着這次午餐的到來。

巴菲特:

why you so on9

幣少唔等於justin sun
唔識唔好9up
tron贏fcc 10條街

美紙港紙唔識分

Cringe

係連登最緊要係吹大d吹勁d
嘩眾取寵先吸到睛

吸你老母睛

「你教教我，還有什麼是可以保險投資的？」李嘉誠當時回答：「我只能教你做好人，但你要我做什麼，我不會了。你只有一條大路，遠走高飛，不然，你的下場將是很可悲的。

吸精就得
唔好叫高登貴民，叫大陸遺民啦屌你

完全封鎖「高登遺民」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

乜撚野 3100萬美金
弱智仔

成個標題得巴菲特同午餐係冇錯

孫宇晨

幣少

差好撚遠BOR 老細